有冇人有收藏野？

郵票？硬幣？
女人會收藏衫褲鞋襪

可樂

飛尾

我之前都有儲 但有年夏天去左旅行之後返屋企
成個可樂收藏櫃發哂mo 睇返原來有幾罐可樂爆左
懷疑熱到爆左 最後成個櫃連可樂都掉哂

識得人收藏較剪

玻璃樽又冇乜野